第一城推人面識別系統，香港已經好l 亂仲做埋on9 野

呢排香港發生咁多事
個個都已經好辛苦好難過
而加仲要推埋d 濕鳩人面識別系統
有冇第一城巴絲打可以集氣諗下點做
真係好l 嬲
好l on9

出張垃圾memo 話會同大家討論，叫大家俾意見
其實根本就好似個濕鳩政府咁挽假民主

無人叫佢落返的士？阻住司機做生意